毅進林志偉成場運動會唔敢去街頭執勤，坐冷氣房用手寫板寫聲明

用手寫板寫咁多字小心有職業病